覺得今年仲會發生啲咩誇張野？

先唔講之前嗰啲
由5月既國安法到而家大規模DQ
所有野都係之前無諗過會發生

我之前都諗港共唔會咁肉鳩酸DQ咁多人掛
點知真係
仲有咩估唔到既野今年有機會發生呢？

天滅中共

香港封關：1賠1.5
南海戰爭：1賠2
台海戰爭：1賠2.5
印支戰爭：1賠2.5
香港大規模建集中營：1賠2.5
共產黨倒台：1賠50

中共真係攻台

咩事都冇 同心抗疫到特首換屆

打仗 一年內打完 中國被滅國
一部份被鄰國瓜分
個別地方會割據自立成國

台海 唔係今年既話 下年都無走雞

睇住簫生同班台仔重係度嘻嘻哈哈

唔操多啲體能同軍演

真係諗住等人carry咁款

十級大地震
三峽潰壩
末日蝗日
中華民國事隔七十載殲滅共匪收復故土

開戰

坦克碌豬

中共已經無棋 依家直情係日本當年偷襲珍珠港前夕
成個中國加埋香港班豬閪打撚哂飛機以為美國唔敢郁手
但實際上俾美國逼到就斷氣
香港只會越來越血腥

南海開拖

侵侵未必連任到?
定係爆大冷打低sleepy joe?

嚟緊嘅香港唔係我哋熟悉嘅地方啦

要有心理準備

打仗，我認賀

中國人開始吃草

唔俾攞返 MPF
唔淮BNO 持有人出境

美國等緊佢郁手

一個激進小粉紅暗殺trump失敗
戰爭爆發

亞特蘭大拎歐聯

Tesla 7000?

外星人入侵

八國聯軍

國際承認台灣主權

加速師快！

支那人失業食草都追住奶：1賠1

睇下台灣戒嚴時期
南韓抗爭史

香港係好普通

預言:
香港成為WW3首戰開火地點
香港人大逃亡

WW3

封關

唔知會唔會有機會見到取消立法會選舉，改由政府委任議員呢

三峽大壩崩堤
香港集中營啟用
解放軍接管香港

南海戰爭

香港進一步赤化

習撚繼續努力 快啲 比啲力

中美結盟

英國收返香港

熱戰

攞特區護照要宣誓永久放棄其他國籍
要健康碼先出到境
MPF 一定扣起哂你

共產黨用人民幣換晒香港既美金

支共咁鐘意試人底線，係香港人先俾佢恰姐

我就唔撚信佢打台灣喇

你做莊小心輸死你

我買十蚊過六關
中$23437

變敍利亞 or 新疆，相信大家識揀

英美全面封鎖南海

預防性逮捕（新疆集中營）

真心有可能 攻攻下大粒野走佬

美國個傻佬輸咗唔認數

香港人照返工同平時一樣馬照跑舞照跳

英美監察
港獨公投
以後香港俾錢美國駐香港保護香港國防
第一屆總統辯論，黃之鋒對梁天琦

唔誇張，大家預咗。

南海軍事拆人工島

人地打緊泰拳呀

館長

鳩陰白骨爪

今年是但邊度都好 有一場熱戰

ww3

核戰冚球鏟

館長一個 melee 真係一打三支那軍

全黨死清光

永遠相信連燈仔既燈力

英國收回香港

但問題係館長 想幫手操國軍

都俾人反對

熄登

先破後立
我信香港會浴火重生

你全部賭唔會？

大規模DQ點解會無諗過發生

打仗

香港封關1.5都正常

打仗1.1都俾多

一年前又無棋
而家又無棋

真心有機
中国:誰恰我 我就恰港/台

sor 掉轉左 打仗應該係太低

没事儿 1賠10000

館長真係成個對馬戰鬼果啲蒙古佬咁...
一野撞埋去

取消香港人雙重國籍

支那9級大地震

繼續返工: 1賠1

集中營反而係1.1

咁你on9囉 都預咗會DQ㗎啦

佢有棋過咩？

香港人大規模感染武漢肺炎 死4-5萬人

一定無事發生

集中營已經定左案啦 比你做莊死得

視乎美國出咩招

你係咪以為好似胡錫進個d咁講
摺被軍一日之內攻陷台灣？

蕭生使鬼操體能

南海戰爭 買你$100 usd

頂你 你班人以食花生角度 睇人被人打

買南海會打

南海 & 印中熱戰沖突

2021 先打大交

中共滅國

十月一日前或當日三峽大壩潰堤加十級大地震
五眼將國內所有支共黨員同埋打壓香港基本自由嘅人踢出境，並凍結財產

最近加速快到咁
年尾前黎個真.Sir this way我都不意外

應該會拉晒所有泛民/知名既人 再拉返大陸審
全部告分裂國家判終生

我都認同大局已定，全世界走向已經好明確
但香港走勢仲有變數，我覺得未必有新疆個隻集中營，香港依個地方太多人睇住好難咁做
我認為會不斷拉人，會用返班狗用開嘅招數，不過數量會更多，藉口更無理，但仲可以用現有”法律”去包裝

睇下英國肯唔肯係聯合聲明上做野先

呢個都癲

封網

支國其實係咪已經攻擊緊 送美國台灣種子同泥

我買支爆

講真你話中共今年倒台我都唔會意外
呢兩個禮拜發生左幾年嘅事

推立即retweet大規模DQ，幫手加速！

咩事都冇發生—終極誇張

因為可以做嘅都差唔多做哂，都可以乜都冇改變，有乜誇張得過咁

預測
世界末日 外星勢力嚟執資源
今年只係一個開始

我估押後
押後先係最誇張 最痴線

真係估佢唔到
公民黨全部DQ

一早估到會DQ哂
唔係點會話初選係最後機會

支那人識光合作用

加速 加速

南海戰爭

香港封關1賠99
In carrie lam i trust

封關1賠30 啦

南海小型戰爭
香港封網
香港企業引入黨員做監察
禁美金轉換
申請左許可先出到境

全部人要講蝗語
唔講就入集中營

麥美娟肉搏林奠

就係呢個估唔到

真
1賠1.5真係同你賭身家
淋病咁撚硬頸都開個咁嘅盤

全部都係人禍，而且仲係可預計
冇咩咁驚訝

白頭joe而家領先
選舉一定係反串

習近平睇手錶

陳同佳算唔算係大贏家？

攻台
戰爭
香港禁止bno出境？
夠誇張

中華民國：啲劣種生物我唔會要

林肯級人物出現，美國南方聯盟再現，重現種族隔離同黑奴

White power!

上年中發生嘅仲誇張

三峽水壩無事

我估樓豬意思係封咗唔俾香港人走
唔係香港關唔俾大陸人入

1 賠 1.5 差唔多

輸死

其實我有生之年，最想見到北京比八國聯軍屠城

輸到貼地，縮入海南島，但美軍人工島十二海里仲未敢入

驚春？登陸都唔敢開槍啦，美軍咁把炮

台灣佬都睇我地比人打一年啦

香港人會先被屠，見唔到

支那陸沉

老老實實 一戰前個個都係咁嘅思維
真係唔好太老定

再誇張嘅野 係今年內發生嘅話都好似會變得唔誇張

中美大戰，軸心國支那三日後投降
香港歸美國臨時接管
之後年底由香港人公投決定是否獨立

開個小熱戰

利物浦拎英超冠軍

你點解會覺得冇可能發生 中共呀大佬
真係冇諗到就係打仗，依家都未發生

某國係公海既基地會係十一月前消失

FALL OUT

其實sleepy joe做到分別唔大
美國唔係元首大晒，要聽國會話
郁共產黨係2黨共識

南海開火

印支

二戰德國日本輸人、燃料同生產力，科技五五波。

三戰中國有人有燃料有生產力，科技四六波仲有核彈加成。

林鄭月娥墜樓身亡

我覺得唔會囉

中共內鬥互片。

咩料，我講封香港唔俾香港人走

其實再發生啲乜嘢都唔會覺得誇張

其實南海戰爭大機會過封關

好可惜好多人仍然相信香港會無事
事實係即將會通街血

仲有民主黨未DQ，係咪想搞分化

賣bb

唔洗回鄉證同單程證就可以出入香港

中國成最大贏家 :1賠1 (黑市盤1賠100萬）

中國比人砌應該會發生

賠撚死你

港共倒台

咁又係，當時美國國會要求改條街名做曉波大道
但因為票數未夠多加上力架唔簽先搞唔成
而家幾乎係全票過，冇得佢唔做

我覺得兩樣差唔多，我講緊封關係封鳩香港人唔俾走，支那人可以任入
呢幾個月會愈嚟愈多香港人連人帶錢走，支共冇可能坐視不理
封關係好順理成章既事，而家佢已經唔會理咩國際觀感
封咗佢支那仲可以靠搶香港人錢續命
反而你打南海支那輸硬，對佢冇乜著數

捉走200萬反對派入集中營
藍絲要搬上 大灣區 扣留財產
一句到尾 唔係我地大陸土生土長 洗晒腦都要 死

是但屈一個人話佢係武肺超級傳播者
果個人可能有政治身份

即係一直都無棋

局部戰爭
炮戰
可能南海

中共唔敢向西方世界還拖，不斷虐待香港人洩憤。同埋會不斷強搶香港庫房既錢

正式完全回歸中國 不再一國兩制

難道依家唔係？

除咗封關每樣都買
輸到你仆街

堅核爆

又話有野講。。。唔係R底呀

其實支那應該無4/6波
不過佢可以食草狂拖經濟捱返幾年先自爆應該都有啲機

我估會係五毛pr狗死全家
拿呢個係我預測咋，我無任何立場

電腦大爆炸

以為係封支那關 咁戒賭了

冇三戰

禁止市民出國?

設立臨時立法會

ww3 年底

我買6串63

第三次世界大戰 人人揀邊企

想睇三萬隻狗藍絲共匪比人打死

冇人要支那人

時辰未到，身分證仲未轉宇宙通行證

Minority report

你講中左trump真係有意押後大選

[突發]侵侵都想推遲2020美國總統大選

南海買你100US

炸爆埋台積電間廠囉

到時走佬去台灣班手足又要變condom

All in 倒台

你講GE係實則上
我講GE係名義上

陳同佳去台灣自首

限制港人出境自由

Lm

最壞既情況仲未出現

屌 9up都中

即係唔使再做中國公民？

香港大規模捉人入集中營

舊年開始已經好誇張

大日本帝國幾時黎

最後面條友射精咁撚樣

點定義打扙先，南海小衝突死幾個人計唔計
定還是導彈轟炸導彈基地先計

中国人撚有咁勇咩